
\setlength{\tabcolsep}{0.125cm} % Marge des colonnes
\setlength{\extrarowheight}{2pt} % Marge des lignes

\begin{center}

    \small

    \begin{tabular}[t]{|X|Y|Z|}

        \hline {\bfseries Code} & {\bfseries Titre} & {\bfseries Page} \\
        \hline

        \multicolumn{3}{|l|}{\bfseries Tronc commun}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{R301}{\textcolor{ressourceC}{R3.01}} & Réseaux de campus & \pageref{subsubsec:R301}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{R302}{\textcolor{ressourceC}{R3.02}} & Réseaux opérateurs & \pageref{subsubsec:R302}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{R303}{\textcolor{ressourceC}{R3.03}} & Services réseaux avancés & \pageref{subsubsec:R303}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{R304}{\textcolor{ressourceC}{R3.04}} & Services d'annuaires & \pageref{subsubsec:R304}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{R305}{\textcolor{ressourceC}{R3.05}} & Chaînes de transmissions numériques & \pageref{subsubsec:R305}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{R306}{\textcolor{ressourceC}{R3.06}} & Fibres optiques et propagation & \pageref{subsubsec:R306}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{R307}{\textcolor{ressourceC}{R3.07}} & Réseaux d'accès & \pageref{subsubsec:R307}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{R308}{\textcolor{ressourceC}{R3.08}} & Consolidation de la programmation & \pageref{subsubsec:R308}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{R309}{\textcolor{ressourceC}{R3.09}} & Programmation événementielle & \pageref{subsubsec:R309}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{R310}{\textcolor{ressourceC}{R3.10}} & Gestion d'un système de bases de données & \pageref{subsubsec:R310}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{R311}{\textcolor{ressourceC}{R3.11}} & Anglais professionnel 1 & \pageref{subsubsec:R311}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{R312}{\textcolor{ressourceC}{R3.12}} & Expression-Culture-Communication professionnelles : Savoir collaborer & \pageref{subsubsec:R312}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{R313}{\textcolor{ressourceC}{R3.13}} & Projet Personnel et Professionnel & \pageref{subsubsec:R313}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{R314}{\textcolor{ressourceC}{R3.14}} & Mathématiques : Analyse de Fourier & \pageref{subsubsec:R314}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{R315}{\textcolor{ressourceC}{R3.15}} & Gestion de projet 2 : Utiliser les méthodes de gestion de projet & \pageref{subsubsec:R315}
 \tabularnewline \hline 
\multicolumn{3}{|l|}{\bfseries Parcours Cyber}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{R321}{\textcolor{ressourceC}{R3.Cyber.16}} & Méthodologie du pentesting & \pageref{subsubsec:R321}
 \tabularnewline \hline 
\multicolumn{3}{|l|}{\bfseries Parcours DevCloud}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{R331}{\textcolor{ressourceC}{R3.DevCloud.16}} & Ecosystème Cloud & \pageref{subsubsec:R331}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{R332}{\textcolor{ressourceC}{R3.DevCloud.17}} & Virtualisation avancée & \pageref{subsubsec:R332}
 \tabularnewline \hline 
\multicolumn{3}{|l|}{\bfseries Parcours IOM}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{R341}{\textcolor{ressourceC}{R3.IOM.16}} & Introduction à l'Internet des Objets & \pageref{subsubsec:R341}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{R342}{\textcolor{ressourceC}{R3.IOM.17}} & Collecte et traitement de données issues IoT & \pageref{subsubsec:R342}
 \tabularnewline \hline 
\multicolumn{3}{|l|}{\bfseries Parcours PilPro}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{R351}{\textcolor{ressourceC}{R3.PilPro.16}} & Téléphonie sur IP & \pageref{subsubsec:R351}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{R352}{\textcolor{ressourceC}{R3.PilPro.17}} & Relation client & \pageref{subsubsec:R352}
 \tabularnewline \hline 
\multicolumn{3}{|l|}{\bfseries Parcours ROM}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{R361}{\textcolor{ressourceC}{R3.ROM.16}} & Ingénierie de la téléphonie sur IP  & \pageref{subsubsec:R361}
\tabularnewline


        \hline

    \end{tabular}

\end{center}
